【Come】連登6個英文字微型小說感動世人比賽

我先

Kobe Bryant for the win～～～～～BANG！

Lihkg losers no girl fuck Yeah~

唔感動

樓主沒有心同感受，留馬尿嗎?

I go to school by bus.

Strangers. Friends. Lovers. Strangers again.

有仔sor

我中意個.

聽過

Lovers or Losers depend VS

賣廣告？我屌你老母

I want nobody nobody but you

呢個ok

Next stop please！
Thank you god

小巴毒撚？

Your spring pocket will be barbecued.

I want nobody but fuck you.

Black Mirror season three episode four.

We will see you tomorrow night!!

( )

Please say hello to your mom

認真
I fuck with everyone, for you.

KO you？My power powerful

“This round’s on me!!” I yelled
“......”

Meet you......on the rainbow bridge

可唔可以解釋下感動點係邊？

係

笑4

Roses are red, hat is green

stranger condom fuck baby married green

喺酒吧大嗌「呢round我嘅！」
以為所有人會拍手歡呼
但原來冇人應...

"This round's on me!"
Silence ensued.

Previously on AMC, the Walking Dead.

J post photos are prince joyce

諗起Previously on Fringe

屌老母噴左d鼻水出黎

Big brother, play with me la

laugh die left, laugh die right

You never compete with my fc

Don’t give up, hold my hand

it's close it's close...uh ahahhh

Brother Edward, play with me plz

🈲

oh my god you have penis!

I do love you do not

you forgot but I did not

No more chinese in the world